有無人有收藏開彈珠人(2)

中左1001

大家繼續

好似係玩具台第一個1001嘅彈珠人post

大家分享下收藏，不知不覺就推爆咗

btw，我以前買落嘅彈珠人，淨係搵到其中一啲，有一堆唔知係扔咗定係收咗唔知去邊，希望唔係扔咗啦

係阿

我細個玩開得番兩三隻，其他唔係爛左就唔知去左邊

留名

呢個post不如討論埋彈蓋人

我無乜所謂自己都有買開

下個月隻合體巨龍

咁都開到2
留名

訂咗BOT-10 平D又有閃貼。
不過買BOT-8,9 就早買早享受！

等套裝

想搵外傳隻沙魚

套裝個貼紙靚好多
同埋黑色嗰隻型d

我中意白色個隻

下個月直接出合體套裝?

係

呢隻真係好爆外傳feel

所以買硬

我唔太鐘意個彈夾

想問下邊度比較易買 好多地方無

黑寶好難揾，無論以前定依加

玩具站？ 我之前幾隻都係個到買

而家彈蓋人去邊度買最齊? 行咗幾間模型熱點連影都唔見

我係玩具站買

感謝兩位巴打 過兩日去睇下

aeon應該都有

幾年前影 而家擺曬喺倉度

巴打終極彈珠迷

好正

好齊

齊到

旋轉有人賣水魔神手腳

我係jp yahoo拍兩隻先等於佢一隻價錢

上網研究左好耐先記得係點樣變龍

新嗰隻合體彈蓋人好似呢條龍

唉，今日先發覺少左後腳，多左隻前腳

BOT-09見街未

啲彈蓋人出得咁慢一開始嘅熱潮已經靜哂

平均一個月一隻左右都還好

主要係無parts

出咗幾隻都仲唔出parts係咩玩法

少少強化parts都唔出
再係咁樣落去 好快冷卻

利申每日都會同小朋友一齊玩一陣

佢呢個設計都幾難有強化parts
明明呢類玩具應該強化parts先係本體

頂佢，出幾隻咁少隻主角已經變明鏡止水

轉顏色當新野,parts又無係咁出新蓋

呢個設計咪同彈珠人差唔多

要出強化parts應該好簡單

當初出彈珠人果陣咪又係比人笑痾尿都無力

後期係點 大家有目共睹

雖然樽蓋無得同彈珠比較威力

重量上差太多

但反而輕身有助連線同增加發射距離

只係睇下佢點出

已經有人自己設計再整咗啲強化parts出嚟賣反而官方仲未有聲氣

其實果堆3D print又實用又抵玩

值得支持下

piex好型又勁

彈珠界戰神

最強玻璃大炮

piex又係隻隻都型 造型上係彈珠人全盛時期

最呃錢係呢期 幾乎每隻都要買額外配件先還原到原作既造型

強化parts先係本體

我覺得R先係全盛...
不過個陣反而係熱潮冷卻....

今日入左隻冰狼又幾好玩

但係R火鳥係os之後最廢嘅一隻

點解咁多人話R火鳥廢 雖然無PI 同PIEX 壓爪咁癲

因為佢個設計無論你點用力夾佢對翼射出嚟粒珠都係會好廢
除非你夾硬用手指頂住佢個爪前面

但係R系列的確係有唔少好嘢例如飛龍同沙拉隻好撚樣衰嘅黃金巨人
Eunit爛尾就唔計啦

但我以前買過R火鳥，射得都幾大力，會射崩粒珠

其實依家用測速器有客觀數據
R火鳥壓實最高彈速14km/h左右同R飛龍差唔多
piex就20+,pi壓到最實可以有20

以前最鐘意攞副麻將出黎砌城牆射，結果射到唔見左幾隻

我係特登留可樂罐射

以前成日同個fd模仿漫畫set場地
好撚好玩

其實依家想搵返第一代彈珠人嘅OS 盔甲，有咩最容易嘅門路呢﹖
近排入咗隻火眼地獄犬，但係OS就無得裝配件……。
配件上網都仲搵得到，OS 真係唔多覺有。

carosel即刻有人放， 連登許願樹

呢個價太甘

等下啦，實會有

嘩！即刻又有！！！

連登許願樹，我想要「幻影龍獸」呀！

250都係貴咗啲

2-400買隻彈珠人個心理關口易過買一包「配件」。

暫時最低玩好似係84號個盒，不過再觀望下先！

開名就轉頭加鳩你價

許願樹幾好玩咁！
無啦啦出現大量OS

黑色賣300
真係買450全新有隻彈珠人唔好

好大隻

R啲機有啲中二病

最勁係PIEX火鳥 射爆玻璃都得

想撚 咖啡幾錢入

我198入set裝無細心留意1仔單賣幾錢
好似見過110咁上下

黑色係齋啡 溝埋先係咖啡

岩岩睇到呢個Post
唔捨得開黎玩

我得朱雀，以前唔知點解無買其他三隻
爆外傳四欠蒼龍，白虎，玄武，白旋風二，黑寶最終機，其他都有全新，我都唔捨得開

早一兩個月買左套全新水魔神已經唔想在追全新彈珠人，好肉赤想買下其他野